夾spotify family plan!!!!!

一次過比年費= (88x12/6)=176 hkd
中國銀行入數
有意既巴打加我 telegram: miltonwong37
-5

痴線 點解唔半年半年咁俾
一陣你走數咪仆街

我見其他巴打都係咁開 我照跟姐
呢D講個信字 你唔信我既半年半年咁俾同一年一年咁俾你都會覺得我呃你既姐
如果巴/絲打你想半年半年咁俾都okay contact我

推推推!

好奇問下Only
已同朋友John左

哦~ 咁唔緊要啦 enjoy your music!

有意 仲有無位

有呀
加我telegram: @miltonwong37
或者留你contact都okay! 我whatsapp你

-4
計埋庫特巴打就-3
庫特巴打快D reply 我啦

-3
計埋庫特巴打就-2
庫特巴打快D reply 我啦

-2

-1
好快

淘寶買算啦
$10人仔用左幾年

依家變番-2

淘寶既多數係美國acc
無咁多華語同日本歌
之前用過

重點係無我鐘意既西野加奈

推一推

-2!!!!!! 推一推

同其他巴/絲打達成共識 先交6個月fee

庫特巴打終於contact我了
-1!!!!!!!!!!!!!!!
最後一個位 快手快手

暫時滿了
謝謝

慢左